压力波把哈德勒斯顿撞向炮塔的墙壁，吹破了他的耳膜，把他的左肩膀从关节处扭得远远的，他的胳膊最终落在了背后。 在双子塔的阴影下:五个生命和一个被改变的世界|Joby Warrick, Souad Mekhennet | 2021年9月2日|华盛顿邮报 
 第一，你必须建造宽阔的护城河、高塔和炮塔，尽可能多地把坏人挡在外面。 贝宝首席执行官丹·舒尔曼:加密货币才是真正的交易。 超级应用程序正在到来。 Eben Shapiro | 2021年4月25日|时间 
 在教程中，玩家并不会被告知哪个champion最适合某个角色，也不知道在摧毁敌人的第一个炮塔后他们应该做什么。 《英雄联盟:荒野裂谷》是“联盟”精简版，针对新玩家 
 在它的屋顶上，装甲版本可以承受441磅重的大黄蜂炮塔，这是Arquus公司第一次尝试轻型炮塔。 法国的新型军用卡车只需要一个司机就可以组成一个车队。Christina Mackenzie, 2020年10月19日 
 此外，武器平台将携带轻型火炮阵列，炮手拥有360度视野，由顶部的瞄准炮塔辅助。 14个历史上的特殊武器系统，超前于他们的时代|Dattatreya Mandal | 2020年3月26日|历史的领域 
 大楼的每一个角落都有一个臃肿的红色角楼; 六根细长的柱子俯瞰着胸墙和山墙。 共和党最后的身份危机重塑了美国政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 通过指纹鉴定，其中一人是美国陆军一等兵詹姆斯·鲍曼(James Bowman)，他当时就在戈登旁边的汽车炮塔里。 美国抛弃的二战英雄Megan McCloskey, ProPublica | 2014年3月21日|DAILY BEAST 
 他就在驱逐舰击中我们的前炮塔里。 约翰·肯尼迪的信:“战争是肮脏的生意”|约翰·肯尼迪| 2013年11月5日|每日野兽 
 滑梯环绕着城堡，就像一个古老的helter skelter，城堡是一个有炮塔的游戏巢穴。 我的天，我想要那个… 托儿所(皇家版)|汤姆·赛克斯| 2013年5月9日|每日野兽 
 一位急切的父亲甚至把他年幼的女儿和一名士兵一起推上了炮塔。 2011年2月1日，Babak Dehghanpisheh |每日野兽 
 事实上，她被安置在城堡角楼的一个用结实的格子结构建造的房间里——或者更确切地说，是一个三层楼高的房间。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 20日，白金汉宫的大门被攻破，英国国旗从最顶层的炮塔升起。 红年|路易斯·特雷西 
 这座城堡的城墙非常完整，每座塔和炮塔都保留着古老的城垛。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 水手们常把围绕在桅杆周围的小角楼称为“乌鸦巢”，他们站在那里眺望大海。 《七点钟故事》|罗伯特·戈登·安德森 
 后来，方塔上有一个八角形的角楼，有时有一个圆锥形的屋顶，如克雷莫纳和摩德纳大教堂。 大英百科全书，第11版，第5卷，第2片|各种